沙Sir，唔好意思，你無做錯到，係我哋年輕人不懂事！

已經原諒咗沙蛇 男人有性需要根本就好正常